關西 北陸行程求評

黎緊一月一號第一次去日本 總共去6日 關西機場出入 想輕鬆D咁玩但又唔係好識plan 大家望望比下意見

Day1: 14:00 大阪關西機場 ─＞ 金澤
Day2: 金澤 ─＞ 白川鄉合掌村─＞高山
Day3: 高山（朝早走）－＞京都
Day4: 京都－＞大阪
Day5: 大阪－＞奈良 －＞大阪
Day6: 大阪關西－＞ 18:30關西機場

咁玩會唔會好趕？睇過高山去京都搭濃飛巴士要4個幾鐘 好似搭車都無左一日 有諗過留返係高山玩 高山同京都邊個值得去D

lm

推

寧願你留多一晚喺金沢，可以去近江町市場食過新鮮魚生飯，之後再去兼六園（日本三園之首）同埋金沢城。全部都喺金沢市入邊。奈良個啲可以下次先去，因為始終去大阪嘅機會多過金沢，情願今次主要focus喺北陸區。

京奈下次先去啦，去得金澤就FOCUS北陸，金澤富山高山一帶 大阪去金澤單程都2個半鐘火車

但個fd想去餵鹿同著和服

車程長，令到每個地方停留時間好短，而且得六日(來回冇兩日即係實質得四日)每日搭完車都做唔到啲乜
如果係想餵鹿同著和服，其實你不如留京阪奈算啦
中部好值得特登去好幾次，留返下次再去細遊

如果真係唔想改地點，就建議你搭車全部改做夜晚
每晚去到酒店就瞓，朝早寄放行李喺酒店然後出去玩，玩完全日再去下一個地方
時間會好用啲

我都有咁玩
都幾趕下
你高山去京都坐咩車
你咁玩京都其實去唔到咩地方，一係直接去大阪。
一係京都留耐啲

個fd靚女既話 交比我陪佢去
你繼續你既行程

我果時零晨機
6點落地之後直接金沢->白川 去到都3點

你去高山有咩行程?
無行程的話不如落番金沢

你個行程一啲都唔輕鬆
1400大阪 - 金沢 (around 1800) 啲野收晒
金沢-白川 (around 1-1.5hr) , 白川啲野3點左右收，都有3個鐘左右
可以比700円去浸下溫泉，不過無景架，室外湯都係封實嘅
高山你係番金沢坐雷鳥定落名古屋坐新幹線
不過你都係預4-5點到京都，又係收舖時間
day 4 京都去大阪都快，一個鐘內，咁你京都會趕
day 5 去奈良你預成日
day 6 你有半日大阪
好多日間時間坐車用晒

如果淨係想食下野餵下鹿著下和服，樓主不如考慮下淨係focus係大阪市同京都奈良啦，你第一次去日本呢度已經夠你玩足六日，北陸你留返下次飛名古屋先去啦，否則你今次既印象只會係搭車同訓覺

京都美山町都有茅葺聚落睇，考慮時間，唔一定要去白川鄉
唔去白川鄉亦唔需要去金澤
而你未去過京都，去高山先又有奇怪 (除非你個trip主要目標係要食飛驒牛)
所以cut晒北陸中部景點你成個trip就會輕鬆好多

不至於趕到離哂
但建議京奈同北陸分開
會舒服好多

不過提下你，如果來回北陸，我建議兩程都坐JR金沢來回。
一程9000円，你買JR west個7日pass夠晒用，你在高山巴士番京都都唔平，打番差唔多錢。

係呀諗住係高山返金澤再搭JR返京都，買高山JR 5日pass
因為個pass好似係包大阪市內但唔包去奈良，所以最後一日去好似抵D
依家諗住：
Day1: 14:00 大阪關西機場 ─＞ 金澤
Day2: 金澤 ─＞ 白川鄉合掌村─＞高山
Day3: 高山（4點左右走）－＞金澤－＞京都
Day4: 京都全日－＞夜晚落大阪
Day5: 大阪
Day6: 奈良玩大半日－＞大阪拎行李－＞ 18:30到關西機場 ，20:30機返香港

其實我都想淨係focus北陸 但係R人去嗰陣係話去大阪京都但後尾plan行程時先發覺原來北陸咁正 但佢又想去大阪京都

関西最重要既景點竟然冇人講

？？

想問下有冇人知一月三號金澤d舖同景點開返未

記住咪撚係金澤漁市場食
漁生

點解既

有plan呢個行程

夜晚搭車好過

1/1東京

其實唔去高山
去完白川鄉番金澤成個行程就乜問題都無啦
仲可以有兩個半日係金澤行下

唔好食又多人，去市場食即開蠔蝦食生果仲好

金澤去食MORIMORI壽司啦，HOSTEL都推介依間，係JR金澤商場入面

Book 左間溫泉係嗰邊依家睇緊轉唔轉到

唔該巴打